求婚一問

同女朋友一齊咗兩年
想同女朋友求婚
已準備婚戒
諗住簡簡單單食餐飯 之後就propose
想問巴打有冇咩idea可以感動條女?

唔講

大粒啲嘅石

已買 但條女不嬲都唔注重呢啲嘢

book間酒店，叫人係入面放晒佈置，仲有香檳野食，有封求婚信

你諗下平時你條女有無提過自己鐘意啲咩，睇下求婚個陣可唔可以送埋比佢。

如果我男朋友記得我講過鐘意啲咩，然後有實質行動，我一定感動死

喺餐廳大嗌5分鐘反送中

環境氣氛比較重要
個人覺得只有兩個人就最好 感受會比較深刻
例如摩天輪 雖然老土但幾浪漫嘅
要睇你女友平時受唔受呢啲

佢好似有講過要有旋轉木馬做背景

佢都鍾意啲靜啲嘅地方

好易感動咋喎
我平時睇人地求婚片都會喊

女朋友係冷靜type

講下一路以嚟嘅回憶，點點滴滴?

我整咗段片 但係諗住遲啲先俾佢睇 因為可以加埋求婚果一日落去

求婚當日邊個拍
between祝巴打一切順利

搵間有鋼琴嘅餐廳自彈自唱我的宣言

不了 唱歌走音 破壞氣氛

可能搵個frd靜靜雞拍

個女仔如果真係愛你，你同佢求婚就會好感動，因為你願意同佢一生一世，已經係最感動嘅事，結論係淨係食飯就得咩都唔洗搞

約佢去尖沙咀海旁 搵人自彈自唱求婚歌之後你突然跪低當眾求婚

智者

有得諗